d藍絲成日話英國當香港人係二等公民

其實2047之後香港人都係二等公民咋
明日大嶼就係比香港人嘅墳墓
到時 香港人入曬去
等死又好 反抗又好 不知幾易控制

以家已經係啦，仲2047

緊係 但係班藍絲/中立唔覺啊嘛

中國之下,仲衰過二等公民
你只係國家既奴才